想聖誕買件情侶衫比女朋友，有咩好介紹

之前佢提過話想要件情侶衫，我諗住當聖誕禮物買比佢

ugly sweater

情侶安全套一齊帶啦

屌

巴打你姓咩

U記淨色tee

相認

唔知做乜勁

巴打你對條女真係好

攞景定贈慶

唔見有post3

Posr呢

女朋友